唔上前線既人可以將物資由不同地方帶到金鐘站

用走水貨模式帶d物資入去

加油